其實中國駛唔駛重畫地圖？

呢啲地區係地圖上面係咪應該變晒藍色？

笑撚左

試吓黃昏影, 變第三新東京市

個天知道國家想要領海
即刻送咗咁大片俾佢

不如叫大長江